大家平均幾耐會射一次波?

大約3個月一次,射波睇公司醫生唔使錢又照有糧出,唔用好似對唔住自己😌

一個月一次

一個月一次😌